有冇人覺得每次開心只係等緊下一次嘅唔開心

好似每到夜晚就冇啦啦頹 有時日頭都會
好似成個世界得返自己一個咁
開心又點 唔會長久
已經唔想比身邊嘅人知 唔想比人覺得自己冇野搵野黎頹
係咪自己一個住就會咁

對唔住啊我都唔想咁飄忽架

唔係你地唔好啊 係我問題咋

正常啊，我反而起唔開心既時候就會知開心既時候離我不遠

所以我會prefer處於開心同唔開心之間

又返黎喇 都話架啦 有咩會長久

點解我可以咁撚蠢 我老母係咪生漏咗個腦比我

歷史總會重演